我應該補充一點，通過延續導致數十萬人死亡的謊言，通過宣揚破壞民主的謊言，福克斯在這方面是積極的同謀。 MAGA運動對美國的威脅比塔利班更大|David Rothkopf | 2021年8月26日|每日野獸 
 通過“更好的通用名稱項目”，歐空局現在禁止名字延續負面刻板印象，並歡迎公眾就下一步該更換哪些名字發表意見。 種族主義潛伏在植物和動物的名字中。 這正在開始改變，傑米·錢伯斯，2021年8月25日，科學新聞 
 通過關注谷歌高於一切，我們延續了一個循環，忽略了較小的競爭對手可能提供的價值，讓搜索巨頭保持在頂部。 serp的流沙; 週二每日簡報|George Nguyen | 2021年8月24日|搜索引擎土地 
 通過將谷歌置於其他一切之上，我們延續了一個循環，剝奪了小型競爭對手的特許經營權，讓搜索巨頭保持在頂部。 谷歌以外的搜索引擎上投放廣告的情況John Smith | 2021年8月23日|搜索引擎土地 
 這種治療帶來痛苦，並使不容忍現象持續存在。 前同性戀親友會主席波萊特·古德曼於2021年8月16日去世，享年88歲 
 雖然一些性工作者求助於倡導團體，但即使是支持強姦的組織有時也會讓恥辱延續下去。 性工作者不應該被強姦Jillian Keenan | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 在巴黎，新一代企業家正在發起倡議，以延續意第緒人的生活方式。 巴黎新意第緒文化|Laurent David Samama | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 未使用的資金，閒置著，對美國所依賴的支持週期的延續沒有任何作用。 前政客私藏1億美元的秘密資金戴夫·萊文塔爾，公共廉潔中心| 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 但宗教也迫使我們與導致和延續這種不幸的不公正、偏見的制度作鬥爭。 信徒必須為同性戀青少年而戰 
 但是，讓為人父母應該是一件痛苦且吃力不討好的苦差事這樣的觀念根深蒂固，對任何人都沒有好處。 廣告給媽媽們的信息:如果你不認為養育孩子很糟糕，那你做錯了|Andy Hinds | 2014年4月18日|DAILY BEAST 
 一個垂死的人希望——啊——讓這些古老的英國名字永垂不朽，這是一種非常值得稱讚的精神。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 我認為這是一場非常非常邪惡的戰爭，發動這場戰爭是為了延續奴隸制，摧毀聯邦。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 通過實施不公正的行為，這將使躁動持續下去。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 他想要的是爭取時間，延續這場戰爭，即使是發動一場不平等的較量。 邊境步槍隊，Gustave Aimard 
 被挑選出來進行繁殖的動物，應該把我們希望在後代身上延續的所有優良品質都融合在自己身上。 家畜|理查德·l·艾倫